香港政府這次做的特別的好！

你們這群死港燦，喊窮沒房住
政府給你們公屋來住，還跑去反政府搞什麼佔中
現在好了，全部滾出去，你們不配住香港的房子，不配當香港人
咱們國內同胞才是真心的支持政府支持國家
咱們才有資格當個真正的香港人，現在只是拿回應該屬於咱們的房子，住回本來就屬於咱們的地方

沒公屋住咯